［激罕］孕婦湯怡脹奶升cup激凸！！！

上月和麥秋成奉子成婚的湯怡，剛在社交平台上載一張側面孕照。相中可見快為人母的湯怡低頭微笑地摸著肚子，幸福之情洋溢在面上，懷孕五月的她肚子明顯大了不少。一向手腳纖瘦身材平平無奇的湯怡，得天獨厚只肥胸肥胎不肥人，上圍激升一cup，麥秋成有福了！

懷孕五月的湯怡

從前的湯怡

佢老公就正
立仔慘

牙立享受過湯怡最青春寶貴的11年，無憾啦！

真心好樣衰
又黃甘甘
對眼又惡
性格又差
講嘢好假

調轉講pls

佢個樣係靚嘅，但膚色曳咗啲，同埋近年睇落乾爭爭

好酸

好weak
仲以為有大奶奶
起碼飛釘啦

最大波既時期 享受唔到

牙立早幾年又腫又殘，但近年突然回春，無以前咁脂粉味，型咗

濛犬

享受了最緊嘅時期
仲唔洗埋單
想點

條友個個湯怡post都酸撚到仆街

牙立無咁膚淺嘅

個pad 姐

你睇下長腳蟹漲奶先啦

男人黎

唔知屌過幾多次呢

為什麼哭

呀桐

俾條八婆掉晒d獎

湯怡唔小心丟哂牙立啲獎又真係幾難頂嘅

想要另一半

一單還一單

呀立屌咗咁多年都無大肚
人地一屌就有

死藍絲dllm

可能吞哂呢

腫到

真

牙立身體咁差，我估一個月一次半次到啦！

大波唔啱佢

有又煩無又煩

身體差精子弱

有左粒lin應該好黑

兩件二打六幾時拍拖都冇人影冇人知
記者訪問佢哋其實拍咗拖幾耐
死都唔肯講
好明顯一夜情搞大咗先至奉子成婚而家就不停扮恩愛好難頂

扑到殘之後。，有人埋單

立仔感恩

大波真係唔啱佢
全冇性慾

屌

到時餵人奶，仲大呀

大極都得b

版面好靚果個好明顯鳩講

吃不到的葡萄是酸

同意

女人唔啱女人

藍到仆街 湯怡
詳情睇大公 文匯

最美孕婦

跑撚嘛，佢地叫呢d做健康

可能係屌到身體差

呢d真係賤人

因為無再俾湯治吸精

y唔係湯怡享受左立立最寶貴青春嘅11年

收皮啦臭雞

不過佢其實係話版面靚
至於內容
佢醒目

黑lin,咪on9 na

佢好似傳係整容樣嚟

點解 B cup之後下一cup係O cup嘅

屌到鬆哂 比佢老公受精埋單有幾慘 要大波過佢大把

下面由緊屌到鬆 仲唔洗埋單

a變b

有冇霍哥條片 睇得返
想睇佢點閪法

俊弘兄

湯怡個閪已成為立仔既形狀

多少往事

立立好慘

男孩看見野玫瑰

立立

AA 變A

塊面好黃

但要俾人dump咗個獎，不了。

芥蘭醒

文滙之妓

佢格有幾衰都好，藍定黃又好，點都係靚女掛

囝囝出世第一件事唔係餵奶, 要塞份文匯報俾佢啜

想問幾條curve 邊到整出嚟

咩都玩過哂

施擒兄

都係細

臭閪 假到死

呢條八婆

開眼的一刻，就認識文匯報

WhatsCup app

真有張佢煮緊野食(?) 露咗個肚出黎
好核突

我想要果把度cup size 嘅尺，
係app黎？

Whatscup

芥蘭哥

未婚懷孕淫婦黎

佢對眼好惡又睥睥頁

好耐冇見

之前有套戲戴住眼鏡成日係度扮阿愁咁
屌 扮乜春

我啱呀

街邊太多濛兒狗

阿愁咪啱佢囉，成身藍色

咁多唔小心
又唔見濛犬食狗屎時唔小心奶埋狗尿

濛耳狗

就係等依張

睇咗楊怡，以為又生

個樣衰到

好忙

中出

LM

阿嬋

波：變成老公的形狀

精神病人

你屌埋我果份

諗到佢比人中出 d精係個閪到流出嚟

唔知佢今日睇撚咗大公未

嗰陣時嗰閪窿
應該仲婜過依家嗰屎眼

屌不到的西是臭的

西女人自己個YouTube channel有得睇
件西女人同其他嘉賓煮嘢食果d態度都係勁串勁西

西女人同佢個做傳銷嘅家姐餅印一撚樣
兩個講嘢d態度同性格都係西到不得了

好珍惜下個臭閪啦
唔係生完之後佢老公又要屌板過世

立立唔洗哽呢件臭閪真係執到

洪卓立的形狀 啱唔啱麥秋成用架

佢對眼好埋 不了

點解要調轉講

個西洞已經係呀立條撚既形狀

明明係俾人中出有咗先結婚 而家又出嚟接受訪問懶恩愛 好嘔心

應該拖都冇點又拍過好快會離婚

樓主 你唔想被屌老母 pin this

總係覺得唔係一段健康既關係 行得太快

拍長拖咪又係散，娛樂圈大把人辦
徐叔敏同鍾嘉欣都係閃婚，而家仲好地地。

咩撚人黎嫁？

全盛期俾阿立用過就算啦

佢好似另一個女藝人
cctvb塊綠葉，愛回家做rebecca（唔記得係唔係呢個名）

🙄咁嘅女人都有人埋單

兩個望落塊面一樣乾爭爭

怡......

呢隻真係臭雞 俾人中岀大肚先結婚 立立

塊面閪過陳自搖

牙立=MK仔
老公=埋單毒撚

痴撚線啲人把口真係臭過坑渠
除左佢係文匯之星
唔明佢錯乜要比人話臭雞
手都分左兩年結婚有咩問題
error八兩金手都唔分就同第二條女一齊
啲連登仔就話好正常冇問題

件食女王2打6麥秋成心諗 諗住食下快餐點知搞出人命搞到要埋單

湯怡初戀係牙立，拍11年拖分手，隔兩年先同麥秋成結婚，就算真係閃婚，佢都係拍過兩次拖，連登仔啲女朋友情史分分鐘仲多過佢

件西女人同立分手原因係話要專注事業

原來專注事業嘅意思就係2年內搞出人命奉子成婚再扮恩愛話對方就係自己Mr right

佢老公睇到啲comment 應該接受唔到

咩花式都玩晒仲有咩好講

專注事業好明顯就係hea鳩啲記者成日問感情問題
你啲on9又真係信又幾好笑

使唔使攞埋金像獎影后先嫁得呀？
人地結婚使唔使同你交待咁多？兩年前緣盡分手邊預計到兩年後會同麥秋成閃婚呀？
緣份嚟到又搞大個肚咪結囉，憎佢還憎佢，閃婚就要話人臭雞？

佢老公食立哥隻黑飽喳

西女人咪西女人囉
好好地講句因了解分開咪算
又要講自己專注事業 而家有呢個大反差奉子成婚咪咁多人先至會反感囉

而啲人話佢臭雞既原因係佢講過專注事業但佢走左去結婚生仔
所以佢係西女人臭雞
我真係笑撚左出聲

條女藍屍黎，升唔升cup 都好啦，都係仆街臭西

咁專注事業咁唔小心有左唔通唔結

得罪講句 你唔鐘意佢就乜都唔岩架啦

你拍過拖未？
大把人分手要生要死話以後唔再愛人只愛自己專心工作，結果一年內識到真命天子閃婚生仔嘅大有人在，唔係偷唔係搶，咁就臭雞西女人？
成班外人代入哂以為自己係洪卓立，講到立立有幾慘，拍拖11年雙方都有付出，人地分手後好來好去仲係朋友，你地班外人就戥人唔抵喺度叫春鬧人西女人，好野

咪係
好似生存為左睇人八卦野

隔五年後結婚咪又係比連登仔鬧臭雞，結唔結都鬧緊架啦

佢分手原因冇講過係乜
係啲記者後來問感情，例牌答專注事業

有冇追post㗎
唔係淨係話佢奉子成婚先至係西女人
youtube對d嘉賓嘅態度西到無人有
喺度呼呼喝喝嘉賓
不過預左你會話唔掩飾係表達自己真性情一面

咁臭雞係咪講過專注事業但佢走左去結婚生仔
所以佢係臭雞？

收皮啦

有個post講過淫霍請條八婆拍vlog
條女d回答閪到爆無禮貌 氣氛勁老尷柒到唔敢睇晒
最後連片都del埋可想而知鏡頭後有幾閪

呢啲係西女人
咁屌埋佢臭雞係因咩

文匯報單野仲唔夠？ 對比港姐個回覆

我一開始講撚左
除左佢係文匯之星
唔明佢錯乜要比人話臭雞

有排仲成日著住件校服出黎
乾爭爭咁見到都唔開胃
成日扮後生

中間分手咪傳第三者囉 係咪唔識google?

你都識講傳
洪都講過唔關事

傳聞當係真，而家啲人低質到咁

老泥妹
污糟邋遢

唔該你睇清楚我留咗幾多個言
唔該你搵下我留咗果幾個言有邊句係打左臭雞
兩隻字
我個個留言只係稱呼佢做西女人
你做咩一聽到臭雞就咁緊張姐
唔通現實中有人咁樣稱呼過你
btw要道德高麻煩你去返baby kingdom同班女權圍爐我勸你就唔好上連登啦
由舊登到連登都把口都係咁
你上嚟喺度咁激動做乜姐
同埋你睇曬呢個post嘅留言有幾多個人係讚呢件西女人有幾多個係鬧佢 心知肚明啦

我問點解要叫佢臭雞
係你自己要覆我咋傻閪
你自己衝出黎柒又冇point完全駁唔到我就係度打篇廢文

on9青頭仔 閪有彈性 唔會真係有果個形狀

明架啦鷹王打手 講咁多

可能同立立分手前已經一齊幾年呢～

Adaptive 西

有無人度下佢個肚咩cup

你就真係on9仔

一定係睇得大公文匯多

Backup 完 科俾佢老公睇

由唔粗咪屌到老鮑魚咁😂

最好笑係話好耐以前已經有朋友想撮合佢地
明明一出道初戀就係洪卓立
唔知個朋友係幾時想撮合佢地呢

唔知個朋友是咪regen呢

麥秋成都係幫立立埋單 可喜可賀

所以話你低質，同你持相反意見就屈人pr，同cctoy屈毛一樣，有腦但唔識思考，人地話乜就乜，極端激進分子

Blue c

好似就係睇hotcha 演唱會識

垃圾藍絲西女人

咁支持條臭四有錢分呀？
佢係臭雞大家都認同 洗撚你定義

去旅行扑過幾多次

唔認同=支持？
你唔止低質，閱讀理解都有問題，心理上仲逼人歸邊，非我族類就屈毛

拍完野分房訓架姐
飾演情侶都係工作需要
唔會婚前性行為既

人奶

立仔成個人成就就係同湯怡拍拖同埋爆肺

條女係要粗框鏡先叫順眼d

之前同洪腳立拍片幾撚sweet
轉個撚頭俾人中出 仔都生埋

吉

B都叫激凸...
況且除左衫都唔會有B

點講都係藍屍死臭雞
吉野妹同一眾打手唔洗再洗白

何必自欺欺人

唔同你認為佢係好女人代表？

由頭到尾都無講過，我只係唔認同臭雞呢樣野，無支持過佢亦無講過佢係咩好女人，唔反佢唔代表就係支持，呢個世界唔係得黑同白。

立仔食完可棄!

其實b級揸落去都係無feel

佢有咩表現令你覺得 佢又唔係好女人又唔係臭雞呀？
係演藝界好有貢獻？小心d答呀垃圾PR

有冇奶出都係疑問

成堆垃圾PR隔幾日開post幫暗星刷存在感
睇下自己d回覆全部都負評 仲死雞撐飯蓋
扮撚晒理性分析 成組人討論完未 快撚d覆啦

諗撚完未呀 垃圾PR吉野妹

無野想再同你講，果然偏激嘅人係點極唔化，你繼續逼人歸邊啦唔阻你

標準回應 你好唔理性 激進
實際上諗唔到點樣否認自己係pr

你要覺得我係pr嘅點否認都唔信架啦，如果我係pr我死全家呀，由開壇到而家比人屈過無數次，唔同你地一齊圍威喂就屈人pr，講多次我係pr我死全家！！！

我高登09年已經開始上 你條撚樣同鄭列瓊一鳩樣
起你底一睇 全部魚樂台d 暗星無人想知既新聞POST
邊撚個會咁得閒成日留意呢d 7.8線暗星緋聞 又唔見你講日歐美明星?
你真係好撚柒 駁唔撚到係到扮啞仔 就咪扮客觀分析 屌
柒頭PR公司打手吉野妹 打工咪認囉 家下比個下台階你呀

我真係好想同你分析下湯怡條八婆 點解唔係臭雞呀
快D搵你公司同事傾下 多幾個人多幾個腦諗

D網絡打手一駁唔到人 學埋D藍絲口吻
大佬你條死人妖同瓊姐比差幾十皮呀

唔係pr 可能係裕美本人既
勁多個post 講林作

立仔都叫做屌咗咁多年

721果日仲開埋呢d膠post 成個送中運動期間都係暗星post
係咪PR 大家心照啦

求樓主幫手置頂
儲值卡實名制意見書差四個鐘截止！要人！

柒頭係咪收左工 過左辦公時間就唔覆機？
答埋我點解成個送中運動期間 都要係魚樂台開暗星post?
比個機會你反駁 你咁想理性分析呀嘛

屌咗十幾年，湯怡個西已經有 立立嘅賓周形狀

你都戇撚鳩，我係裕美嘅話仲會讚MMC？
我真人識林作覺得佢根本唔係你地口中講到咁咪撐佢囉！

原來吉野妹係裕美

濛犬玩野呀

死人妖答我未呀 點解成個ACC可以係送中運動期間
全部留言同回覆都係7.8暗星POST既?
答我人妖PR 依家比個機會你駁咀

眼殘睇唔到呀? BOOK定眼科醫生睇睇好喎

上咗小小位，就大肚

吉野妹想睇你回應呢個

完全封鎖咗睇唔到，無興趣同佢再作任何交流，溝通唔到。

真係明眼人

可能咁啱排卵期

講得好
推到條弱智attention seeker吉野妹收皮

咩明眼人？
想表達啲咩？唔明

你咪推囉，最好開post大大力咁推呀，等你！

721果日仲開埋呢d膠post 成個送中運動期間都係暗星post
答唔到就直接block左人
明ga啦弱智打手lock

哎喲喲睇下條柒頭 驚撚到唔夠薑答 一講反送中潛到地核

收皮啦佢

正面抽擊

我喺連登就係出娛樂同飲食post，我無興趣同屈毛嘅人爭論落去，有block嘅功能點解唔用得？block咗睇唔到仲點答？我無咁犯賤block完又unblock睇佢點屈我，盞自己勞氣！
至於撇除吉野妹，我本人私底下做過啲咩無興趣放上連登同人交代。
求下你快啲開post推到我收皮，見你未出過post，求下你將第一次獻比我

我屌你老母呀！我721撚有開post呀？
啲人721喺我啲post留言推上嚟又入埋我數？
屌你老母臭化閪，屈撚完未，乜鳩都收我數，唔發火當我病貓，屌你老母呀！

俾人屌到肚都大埋

你個CHEAP之堡 正確係2019年7月8日開既
想當年已經遍地開花 全連登都係反送中POST
果時邊個仲有心情9UP?除左港豬我諗唔到

喂，屌你老母，出咗post推到我收皮未呀？
比埋reference你記住喺個post度比人做延伸閱讀呀！

［銀行界］到呢一刻仲要求多多唔知出面發生咩事嘅客人 全部都唔配做人！！！

［集思廣益］有咩方法可令家中老人1124足不出戶？？？

［85罷工］有無銀行分行前線巴絲會罷工？？？

吉野妹唔係PR

不知羞恥

屌你老母，咁L快

吉野妹唔係Pr

一陣會有人話你係我分身架喇，上面班人最鍾意屈人架啦

選擇性失明